{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000252",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 봉모텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計17室の客室を保有しており、近くにはKTX江陵電鉄駅があります。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 客室料金は2人基準であり、追加人数がいる場合、15,000ウォンの追加料金が発生します(4歳以上)。 また、使用中の器物破損時の利用客の責任となりますのでご注意ください。 チェックイン前の荷物は事前にお預かりできます。 当日のキャンセルは払い戻しができません。 客室内にはNETFLIXとWavveon(再放送)視聴が可能な大型テレビが設置されています。 ご利用いただいた訪問者のレビューを見ると、清潔で価格に比べてコストパフォーマンスの良いホテルと評価されています。 部屋のアップグレードサービスが提供されることもあり、位置も良く施設もきれいだそうです。 でもベッドが少し硬くて布団が薄い感があるという意見もあります。 しかし、社長の親切なサービスと清潔な寝具、室内はいいという評価も聞かれます。 宿の近くにはコンビニがあって旅行に便利さを増してくれます。 一方、一部のレビューでは宿がきれいだが湿ってカビが生えている点に不満があり、ベッドマットレスのハードさとエアコンの不良さ、不便な構造などによって不満足な経験をした場合もあります。 場所はいいですが、部屋の大きさが狭くトイレも狭く、不便な構造などのデメリットを指摘するレビューもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計17室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くにはKTX江陵電鉄駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が提供されていますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、15,000ウォンの追加料金が発生します(4歳以上)。"
        },
        {
            "question": "荷物をチェックイン前に預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前の荷物は事前にお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "当日のキャンセルは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはNETFLIXとWavveon(再放送)視聴が可能な大型テレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューではどのように評価されていますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューでは清潔で価格に比べてコストパフォーマンスの良いホテルと評価されています。"
        },
        {
            "question": "部屋のアップグレードサービスはありますか？",
            "answer": "はい、部屋のアップグレードサービスが提供されることもあります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の近くにはコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "一部のレビューでは宿泊施設が清潔だと評価されていますが、一部では湿ってカビが生えているという不満もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような不満があるというレビューもありますか？",
            "answer": "一部のレビューではベッドマットレスのハードさやエアコンの不良、不便な構造などによって不満足な経験をしたという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の場所は良いですが、部屋の大きさが狭くトイレも狭いというデメリットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 531
    }
}